運動已經進入一個高潮

關鍵在於堅持，中共已經開始求饒、諗出路，「全面打壓」已經唔再係中共唯一選擇，大家要趁機會突破啊！真係無下次架啦！團火唔好熄啊！

口硬，但已經直接聯絡美方重返談判桌，之前既「反制行動」都唔敢再提

以前就譴責泛民會晤美國官員，今日就主出動「出使」：
葉劉淑儀稱，美國議員承認香港並非他們最關注的議題，對「一國兩制」概念並非很熟悉，但近日糾紛令香港「差不多每日上美國頭條」。她並向美方表達，目前政府稱修訂《逃犯條例》已完全停止，故《香港民主人權法》已無需要，她解釋，當中部份條款是《逃犯條例》通過後制裁香港，但目前既然已停止，故無需要推動新的條例草案

中共諗定控制唔到香港之後，國內高官既錢點樣「走出去」收埋（但仍然需要經香港引入外資）：
繼早前中央和國務院宣布支持深圳建設「中國特色社會主義先行示範區」後，國務院今日（26日）再發表《關於6個新設自由貿易試驗區總體方案的通知》，宣布將在山東、江蘇、廣西、河北、雲南、黑龍江等6個省份設立自貿區。

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔好輸，錫佢春袋！

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

堅持便是勝利

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

push

解散警隊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

堅持呀手足
我地人已經失去得太多

我們氣勢如虹, 但不要忘記我們捐失的義士英雄

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

不盲目樂觀，但永遠心存希望！堅持就有希望，放棄就一定失敗！

今次係22年來最接近「雙普選」，如果輸左，加上警權已經赤裸裸變成政治工具無節制，大家叠埋心水移民或者做公務員都得嘞

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推

我地唔要階段性勝利，
我地要蠃盡

佢做乜去勾結外國勢力呀？唔需要去解話wor, 係咪驚㑹比人制裁，以後冇得去美國呀，個女都冇得去wor.....

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

我相信習維尼會比其他好處特朗普
叫佢唔好理香港
所以唔好靠晒美國
諗定下一步罷工好啲

幫推

真普選就算有 2047年之後就會冇
獨立係必然嘅事
但好多人唔知同驚我地可以獨立
我認為依家要開始做野
令中產等等覺得獨立係唯一出路
簡單啲黎講
就係洗腦 洗到佢地覺得獨立可行

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球抗共，經濟濟裁

繼續堅持
不分化，不割席，不篤灰
五大訴求，缺一不可

頂住 手足 鬥長命 搞經濟

無能力與霸權比賽
還是可 比他多老幾歲

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

咬住道氣,一齊頂落去

Push
唔好放棄

Push

垃圾政權
玩壞左香港就走人
天滅中共

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

pish

林鄭岩岩先講完 撤回係無可能

上星期中共全面打壓白色恐怖
但係星期六日嘅氣勢完全冇被押下去

堅持到底必勝
中共已經驚,香港人未驚過

成功之前絕不放棄

堅持不分化 不割蓆！

贏要谷
一股作氣，繼而衰，再而竭

繼續加油！

打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊接機

好似好多有利消息但切忌輕敵
目前仲輸緊6條人命, 2隻眼, 差唔多800條罪名, 無數損傷

推到所有人都睇到

我地需要整一D一問一答的文宣，例如：
獨立後香港沒水飲？
事實上，目前海水化淡技術成熟，成本唔高，可以取代東江水

老老實實, 獨唔獨立未必由我地呢代控制
但真普選呢個國際承諾一定要中共兌現!

同意
兄弟各自爬山

推推推推推推推推推推推推

還我香港

一日未贏
一日都要堅持落去
唔好忘記因為呢場運動而犧牲既手足
同一班愛香港既真香港人！
大家加油！
要贏一齊贏

推
9月1
錫春袋

Dont stop

手足！上

香港人，堅持住呀
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推推推

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

諸君 我喜歡革命

我反而驚侵侵退
有咩辦法可以令香港最少得到真普選

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

加油！

光復香港 時代革命

往死裏打

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港就係多得孽瘤呢類廢物
禍港誤國
共匪靠呢d黎判斷香港形勢死多幾錢重！

而今日第79日
即是我地超過了雨傘，而才剛剛進入高潮
唔好放棄，鬥長命😭

堅 持

推啊，唔好再錯失呢個高潮位

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

而家唔係賭錢
冇得投降輸一半
一定要哂冷贏政府

唔係高潮，唔要見到結尾！

抗爭路仲好漫長！

冇熄過 仲愈燒愈旺

岩！

成個政府已經俾共匪侵蝕到腐爛晒
就算冇呢場運動，港共本身已經得番個殼

我地已經唔係再要呢個政權下施捨俾我地既野，
所有遊戲都係共匪訂既規則下玩，根本唔會有公平
同埋已經唔會再有人輕易相信呢d規則

一日維持現狀、一日都只會無限loop
控制議會>cap水>反對>修例>滅聲

香港人只有一條路可以行！！

堅持

港共洗腦洗到以為冇左中國唔得咁

五大訴求，缺一不可！ 一定唔可以袋住先，唔得就攬炒！ 睇你班仆街港共驚唔驚

中共依家最想件事冷處理
想香港喺國際舞台消失
想逐漸淡望港豬重新掌握返社會主流
但係我哋絕對唔會俾佢成功

共產黨都唔知過唔過到2020，諗咁遠做咩？ 雙普選係我哋目前最實際的訴求，最有效清算港共/黑警/保護儲備嘅方法。

短期 真普選係要做 仲要係主打
因為佢唔俾普選我地 我地就可以繼續抗爭
長期 就要獨立
將來嘅野無人知
但我地要種下可以獨立嘅種子
棵樹到時係生係死 我地唔知
但最少我地叫做施過肥

Keep 佢三年半載

全部人文宣

諗下義士比佢地點樣私刑，然後懷住份憤怒繼續抗爭！吾係玩

828 國泰城
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

澳門係例子
連集會自由都冇
我唔想香港變成咁

民不畏死，奈何以死懼之

關鍵在於堅持，
中共已經開始諗出路，
「全面打壓」已經唔再係中共唯一選擇，
大家要趁機會突破啊！
團火唔好熄啊！

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

警隊唔公開對造成示威者永久殘障既道歉唔好話完
政府瘋狂賣港

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

長線同短線我地都要做
唔好太短視
共產黨惡左咁耐係有原因
爛船都有三分釘

你係中共 有冇可能俾你真普選
完全係脫離左你嘅管制啵
你放唔放心

所以 雙普選當然要爭取
但爭取到都唔好咁樂觀
佢等嘅係2047名正言順咁收埋香港
所以依家唔諗獨立
大家就集中營見

有出嘅繼續出
間中出嘅次次出
背後支持嘅親身支持

Tui

推上熱門

澳門本身靠賭業黎貢獻共匪，國際上冇太大後盾緩助，
想幫都幫唔到

一定要撐到盡！

唔會再有下次機會㗎啦！

最少一定要維持到10月1

2047可以睇成心理關口，但意義不太大
除非共匪2047後唔駛靠國際黎搵錢
香港仲有今日絕對唔係因為共匪承諾左國際果50年不變，
只係共匪集團仲要靠香港搵錢搵技術

手足撐住呀
我哋約咗喺煲底見pepe護士架

個民主人權法案係過硬
美帝已贏

唔好睇中共太低
都唔好睇香港太高

佢依家等平息左呢場運動
之後佢會進一步將各行各業嘅領頭人
包括金融 運輸 政府 旅遊 甚至係零售業
變成自己人
畢竟香港平民佢從來都無理過
佢理嘅係香港國際關係帶俾佢嘅收入
最後全部大佬都係中共人
咁佢收唔收返香港 根本就無所謂

決不原諒

只係一個例子同大家講聽中共嘅一國兩制最後後果

錫爆春袋！

追住黎打呀

堅持到底 永不放棄

永不忘記 永不原諒

見議員又唔講見邊個議員，美國有成幾百個議員，總會有啲親中㗎！同埋又經建制派議員把口引述，緊係講到香港議題係美國係不痛不痕啦！

敵疲我打 敵退我追

HO BALL
BTW 歷史唯物論

一直撐到底，五大訴求，缺一不可！

繼續機場

記得14年個陣已經有呢堆圖

黑警同政府玩晒，點玩

出埋楊岳橋遊說唔好pass人權法案
呢條友真係冇比人屌錯

香港民主人權法係新春袋

好撚驚咩

仲美國國會 2會共識左 侵都阻唔到

屌你楊岳橋同葉劉去游說

其實不斷有新勇武加入

記得齊裝

有咩好處可以令到侵退卻?
畀咩好處香港問題都要解決, 侵可以隨時反口鍊返呢個春袋...

畀美國發現香港呢塊底牌就有排畀美國拎黎對付中共..

楊on9真係冇改錯

中共一直打「俾好處Trump Groups」嘅牌

永遠都係要多手準備
唔好小學雞

係無得輸 一輸我地全部人將比清算 幾百個手足會玩完 就算個垃圾政府拉鳩晒前線手足 我地後邊既人都會用各種方法同佢對抗到底~~

機會千載難逢！立即設立死線，進行真正的雙普選，如果唔係，大家諗下等中共回翻氣，港人會有冇後果！

推呀

佢對美跪你知唔知代表咩
佢想9月9前速戰速決安撫美國, 然後層你城
你睇呢幾日既行動, 佢地已經係蓋世太保式恐嚇而且清算緊香港所有人

蘇州過後無船搭啦！設立死線，立即雙普選，港人必須拿返基本法賦於我們應有的權利呀！

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

要同外國勢力組成統一戰線

雙普選！一定要成功！

我！要！真！普！選！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推！分析有心有力！歷史發展必然性推論出文明發展既必要條件！